一歲BB 生日禮物 2018

如題 大家有無建議 （侄仔黎）

不外乎啲金器玉器架啦

萬寶路

麵包超人嬰幼兒玩具 , 完

邊度買🙆‍♂️

十二生肖 金牌 會唔會太老套

我見通常係買塊牌仔/耳環/手額

方便既就奇趣天地
一係就去d bb倉睇